
### Подготовка

Открываем в браузере репозиторий [xpaste](https://gitlab.slurm.io/devops/xpaste).

Справа на одной линии с названием проекта видим кнопку fork. Нажимаем ее.
Выбираем в качестве нэймспэйса в следующем окне свой логин.
И дожидаемся окончания процесса форка.
Последним шагом клонируем получившийся форк к себе на админбокc.
```bash
git clone git@gitlab.slurm.io:s<номер своего логина>/xpaste.git
```
